晚。（翼）

咩味

減肥po。（任插唔嬲）

減肥po。（任插唔嬲）

減肥po。（任插唔嬲）

減肥po。（任插唔嬲）

減肥po。（任插唔嬲）

減肥po。（任插唔嬲）

弘下廚嗎？

雞翼好正呀

苦瓜